陳茂波派錢都蠢過人

全民派四千咪攪掂 洗鬼攪咁多野

行爾費仲貴過派錢

呢個垃圾正苦, 識改變企業利得稅成兩級制
但又無趁機會同企業傾條件

大把稅收, 盈餘下,
只要撥多d 錢落去MPF 對衝果度, 好快就成事

垃圾預算案, 搵個無能兼無腦會計佬去做財爺起劏房波

反而MPF 對衝
全民退保, 醫保
勞工假
立法5天工作制
最高工時

呢d 實事, 隨時仲簡單又唔去做, 推都唔撚識推

2蚊乘車, 以前殖民地推既話, 點會由正苦比架
一定由港督由商界(太古 etc ) 帶頭自己做,
國泰工會點解咁強大, 都係當年前港英正苦要太古放權

澳門已立法規定
強制性假日返工要比三糧「三工」

香港法例仍然係講緊最少要比員工放勞工假咋

帶頭無條件減利得稅

立法5天工作, 最高時,
即是要僱主請更多人?

而家有最低工資, 咁樣可行?

過街老鼠走啦
係咪要起埋住幾多間先消失呀

條垃圾跟本冇料到，當初做到會計師又係靠痴返黎，開埋間垃圾second tier firm，到宜家靠奶689奶到做司長

垃圾黎講佢都算傳奇

點解會有啲真心膠會同件五毛討論